花夠唔夠打俘虜?

家下喺賭船上面賭緊啤 想問花夠唔夠打俘虜?

你老豆都變鬼佬

咁花再加條蛇又夠打冇?

同花順又夠唔夠呢

何止變鬼佬 直頭做埋你老母
所以生到你個樣 咁！老！土！

你個仆街冚家剷!!!!!

哦 未散功就講粗口